林伯特IQ150係咪都市傳說？

做教練做到咁撚蠢

佢啲語言藝術好勁喎 點都揾藉口賴之於仲要係雙面人

剛愎自用
用人唯親

個教練團全部英人醉酒佬+自己兄弟幫
一言堂

IQ高又點